讀緊物理治療，你問我答！

有咩唔健康問題或舒服， 答到盡量答

自膠

啲人話其實物治啲動作好簡單, 只要知個動作就可以自己做
係咪真?

我拗柴（離地26吋左右掉下）
過咗4個月，個腳踝重係未消腫，點算？

讀物理治療chur 唔chur

jer jer向左灣有無咩physio可以做下

望落就簡單，exercise 係physio嘅 一個

treatment 方法，就好似醫生開藥咁，

係經過檢查，搵出原因，睇番有冇禁忌症，因應病

人能力同治療目的，之後先會處方運動， 過程中

亦會觀察作指導同協助。

老人家，本身有傷患痛症 呢類人士最好有治療師教

利申：
未出placement之前都以為好易， 出緊果陣俾人問到口啞啞

你year幾

就畢業，勿起底

畢業出黎會入醫院做定出黎開檔？點解

其實你地除左捉住啲人行黎行去同拍痰有咩做

對台灣啲大學嘅物治有咩睇法

有冇聽過我呢樣問題 個膝頭伸縮既時候個knee cap個位會突一突出黎 平時行路有時會啪啪聲 之前睇過醫生 話天生骨型問題 所以knee cap唔岩位 有physio講過話係四頭肌肌力不平衛

想知有冇人轉科轉到過黎讀

埋大定東大

anterior pelvic tilt 幾嚴重下
做左差唔多半年物理治療
都仲係彎腰個pat好痛下

班物理治療又出黎乞食，上個post比我串到夾住條尾走。

好多年前整親膝頭哥 而家踎低起身都會格格聲 返風落雨就痛 點好

咁撚臭串

PT同OT有咩分別？

同埋想問巴打點睇針灸？